［防範水軍］完全封鎖，唔好推Post

8點可能有水軍到，
大家如有發現，請善用直接封鎖功能，
唔好留言/俾正負評，
以免將個Post推上熱門；
如果係留言攻擊，
亦唔需要嘈，
都係直接封鎖就得。
一陣靠大家

推